copy_array: Функция, выполняющая копирование элементов из исходного массива (src_array) в
целевой массив (dest_array) начиная с указанной позиции (start_position). Если не хватает
места в целевом массиве, выводится сообщение.
Основная часть: В этом блоке кода происходит получение входных данных из переменных
окружения, преобразование строковых представлений массивов в реальные массивы, вызов
функции copy_array и вывод результата в консоль. В основном, это используется для
выполнения копирования массивов на основе входных данных, переданных через переменные
окружения.